1Q題 1-10邊個數字唔可以望

快啲搵人秒我 （地方名）
1頁估到我聽朝起身去7仔買曬啲蘋果

渣架

你老母

5， 5望

尷左少少喎😂

樓 hello

5,因為5 睇頭地

掃過，好似未有得賣

我老母都係數字嘅話我咪分母...

邊個地邊叫睇頭地！ 想去

夜晚中意諗鳩野🤦🏾‍♂️

玩69咪望唔到

莫see four

即係4 廢事又話我無答題目走數

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔望數字啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

又黎

不可see 2